`auvirt` показывает список гостевых сессий, найденных в журналах аудита. Если указан гость, то рассматриваются только события, связанные с этим гостем. Для указания гостя можно указать как UUID, так и имя ВМ. Для каждой гостевой сессии программа выводит запись с именем домена, пользователем, запустившим гостя, временем запуска гостя и временем его остановки.

# СИНТАКСИС

	auvirt [ПАРАМЕТРЫ]
	
# ПАРАМЕТРЫ

- ` --all-events` - Показать записи всех событий, связанных с виртуализацией.
- `--summary` - Вывести сводку с информацией о найденных событиях. Сводка содержит рассматриваемый диапазон времени, количество запусков и остановок гостей, количество назначений ресурсов, количество событий AVC и аномалий, а также количество неудачных операций.
- `-v, --vm имя` - Показывать только события, связанные с гостем с заданным именем.
